【虛銀登場】匯立銀行正式開業 管理層：用戶資料全部留港

港產虛擬銀行匯立銀行（ WeLab Bank）宣佈正式開業，目前推出兩項皇牌產品，分別是GoSave存款及設有高達8%簽賬現金回贈的記賬卡，管理層目標年底推出貸款服務，強調運用頂級科技確保資料加密及網絡安全，「用戶資料全部留港，不會轉移去其他地方」。

匯立銀行推出初期暫設兩項產品，一是GoSave存款計劃，是香港首個以人數決定利率的定期存款產品，參加GoSave人數愈多，利率就愈高，年利率最高可達 4.5%，起存額低至10港元，隨時提款而亦無需額外費用，在期限內最多可提取2次；二是無卡號記賬卡，可用作消費或網購，亦可在全港的JETCO自動櫃員機提取現金,優惠期內憑卡消費更可享高達8%的現金回贈，符合現金回贈的交易金額上限為港幣3,000元。

依加嘅香港＝支那
留港＝留支
其實冇分別

Welab冇中資咩？

支資

咁死得喇留係香港, 國安來了佢帶路

香港首個以人數決定利率的定期存款產品，參加GoSave人數愈多，利率就愈高，年利率最高可達 4.5%，起存額低至10港元

好騙局feel

4.5 = 1.5 基本 + 3 迎新

留港先on9 一係放外國

有實體銀行唔用 用虛既

睇錯匯豐

全部留港 國安可以任睇

唔係外資搞
不了

WeLab 投資者包括馬來西亞國家主權基金（Khazanah Nasional Berhad）、長江和記旗下TOM集團（2383）、世界銀行集團成員國際金融公司、阿里巴巴創業者基金、紅杉資本、歐洲大型銀行 ING等等。 from HK01

留港係賣點咩

國安都係老銅啦

乜水？紅底？

咪寫左founder & CEO 囉

其實換左幣少個樣落去，都差唔多

呢間邊個大財團出錢

鬼唔知你老母係女人，有冇寫佢唔係紅底呢？

團結香港基金

虛銀 = 方便摺埋

垃圾財仔變銀行

咩叫留港，香港唔係中國一部份咩，煽動分裂國家！

留港=送中。

又係搵大陸仔扮港資，仲黎呢套？搵個分身呃9d中國人姐，內循環丫ma，屌你。

話知你咩資
高息就得啦

仲你仲留係香港做乜

咁你仲留係香港做乜

全部虛銀都係中資

Mox都係？

用佢仲要驚住驚住佢會突然倒閉
咁而家無得揀咩

咁老千feel 傻嘅先用

係

Copy一份比大陸

咁似嗰啲層壓式傳銷

全部虛銀除咗mox都係紅色資本。。。
點玩得落呀

有c trip

暫時無VB 係無中資股權
就算MOX 都有攜程做股東

鬼都知團結香港基金係紅底

係騎劫香港基金

董建華搞既

冇諗住用

唔係果回事
3% 係而家新客戶既優惠，一次性
1.5% 係恆常性

佢用小巴做概念
基本 1.1%
如果架車有 20 人就升做 1.2%
夠 40 人就升做 1.3%
夠 80 人即係滿座就升做 1.5%
滿座或者等候期完就開車

MOX. 都有 10% 係 ctrip